「尋故」醒返無無啦啦係公廁

有冇人記得個個故叫咩名，係以前高登。